抖音用家弱智無下限 拍搞笑片反被群毆

抖音用戶為了搞笑拍片去買車，議價半天讓業務員終於給了滿意的折扣，但是他們拿出來付錢的是三個麻將「八萬」。

現場有人拍下業務員群毆的畫面。

往死裡打

網民comment: 第一次覺得抖音好睇

屌

抵撚死

想睇佢拍果條

用咩歌嚟配好呢 ?

係唔係拍黎笑個個抖音用家
拍片個個先係正主拍到要拍既野

戲中戲

瘋了